---
# Feel free to add content and custom Front Matter to this file.
# To modify the layout, see https://jekyllrb.com/docs/themes/#overriding-theme-defaults

layout: about
title: Arya Prasetya
invisible: true
lang: id
permalink: /id/
seo:
  title: Arya Prasetya, Pengamat Fenomena Alam
---

Sedang menimba ilmu untuk menjadi fisikawan teoritis.

Aku adalah seorang pelajar S1 Fisika di [Universitas Leipzig](https://www.uni-leipzig.de/). Minat penilitianku berada pada bidang teori benda terkondensasi dan fisika komputasi. Saat ini aku memulai pendidikan jenjang Sarjana 2 Fisika Matematik di Leipzig.
